dinner....

樂富food court

80分

yes

yeah

原來真喺你嚟 啱啱見到你

毒撚

好似好難食